想問有人改咗叫陳寶珊未？

改唔到

一開始開 ac已經比人改左